木棉樹我屌你老母！

我個鼻塞撚咗呀！

一陣大風吹過

吹到成條街都係

隻眼好痕呀

鼻敏感撚表示 唔再出街

其實係冇人約

幾好呀 自由好呀

跟隊屌